你老細係隻老鼠既入黎［老鼠樂園］

一年一度既暑假就到
米老鼠應該請左好多seasonal pt, ft
所以就想比大家分享資訊

就黎要OJT 好緊張
好似又要test咁 想問下係咪好難
同埋seasonal 既話要點樣先會續到約遲下繼續做

test正常都會pass
續約就未見過有人冇得續
利申：上年做過

入到去通常都有班廢閪長工老屎忽
後生有 老餅都有好中意圍威喂
剩係識做自己嗰範就懶撚晒大家姐 做撚咗大佬咁
一見新仔翻工就圍爐笑鳩佢哋
不過你千萬唔好俾班仆街嚇窒 照樣做/無視/屌柒佢哋就得
班臭閪都係唔見你發威就當你傻閪

即係番得唔太多都可以續到？
你上年做咩LOB

每個部門都有？
有無邊啲係特別嚴重

彼得兔已經冇左